將明日大嶼1萬億派晒佢每人分到多過10萬

大家會唔會收貨?

1,000,000,000,000 / 8,000,000 = 125,000
每人十二萬五千
多過澳門咁多年加埋

all in gear

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

都係買唔到樓過唔到世

派咗佢點都好過倒晒落海

要幫福建狗扣獨立帽子

問題係

香港上層人事邊個希罕10皮野？

但本身幫自己做開奴隸班狗多左十皮野使？

萬萬不可

肚餓既奴隸更加服從

你班賤人多左dd錢就會攪事

但係對家都有得買裝

政府倒落海都唔益班基層呀陰公

咁多年起多左幾多間醫院
做多左幾多福利?

派個4000蚊慘過乞
倒錢比D發展商就咁梳爽

唔好計每日150 嗰班人
再除過

要幫福建狗扣獨立帽子

機場見

點解要比基層？

隻狗食開一日一餐飯

做乜無啦啦要比多d飯佢？

弱智

唔比基層
唔起基建
用去邊好?

起基建

落返入社會上層人士個袋

政府從來都唔會在意你地班一般市民點睇
中共 大商家先可以左右到佢
你想佢派錢 佢不如射晒落大陸同有錢佬

自膠
唔係唔起基建
係唔起果舊爛島

200萬人夾錢買支軍隊番黎

可以買堅野玩狗了